唔好搞我後面！ 真相！！！

第二張

5546 1274

我唔想理d傻閪
咁撚鐘意中共番上去住啦仆街